誠邀各位非單身巴打加入重振雄風大聯盟！

頭先係巴士到唔小心話咗女友煩，即刻俾佢啤住：「講對唔住。」
我嘅反射神經驅使到我自自然然講咗句對唔住

係個一剎那，我意識到我嘅男性尊嚴正一步步受損
有見及此，而加誠邀各非單身男士加入重振雄風大聯盟

本聯盟宗旨係有撚為大，所有非單身嘅男性要覺醒，唔好再令自己嘅男性尊嚴受委屈

我地phase one嘅行動係唔向女朋友低頭say sorry
Phase one成功後
Phase two將會係女友問咩都say no（除咗愛唔愛我之類問題，因為本聯盟係為非單身男士而設）

有興趣者私底下pm我

得你咁廢

唔邀毒撚，sorry